點先可以令d 屁臭d?

成日同個c9 同lift,想玩佢

食多d肉

谷住，儲耐d

整到自己有胃炎/胃潰瘍

how

２日唔痾屎

食啲cheese and onion味既薯片，食完次次啲屁都又臭又熱

食大量四洲紫菜

食臭豆

飲食唔好定時,比自己好大壓力,迫自己思想入絕路
食多啲垃圾爭鮮/魚生

大量重口味食物

食辣野
飲奶茶

食m記薯條 飲咖啡 一定超撚多屁超撚臭

食屎

似玩自己多D

個個唔同 我一食蛋 d屁就好撚臭

直接屙篤屎出黎